[皇皇皇皇皇皇] 切爾達 對 皇家馬德里

迷賓了

b9

賓周

寫明皇區呀 唔係一陣D狗又唔撚識字

又吊命

幾驚炒

又正選

賓周入波

有無迷賓？

擔泥好撚心去死喇廢撚到

呢球正氣係勁既⋯⋯

MORATA可以坐返去飲水LU

死疤狗躝啦

皇皇皇皇皇皇

迷賓

拖舟：賓周又然

賓

狗識字先出奇

又永續b9

下 邊撚到有寫皇區 ？我當即討睇波渣

高仔in

唔急唔開坑

高高

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
詳細
五毛狗出沒注意！ 會員：9527~ 編號：48157
五毛狗 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。
大陸傳媒仲用「習大大」！

2017-04-26

2017-04-12
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

世界波！

又係細路救全家

駁5刀

B9輕鬆入波

疤狗開心左一陣

2 碼終於入

迷賓了 又入關鍵一球

一撳掣攻就入波

寫皇皇皇皇皇皇就係皇區?

漏左個區字呀
人地又話以為係即討

疤狗要睇到有皇區佢地先唔入嚟架 小學雞嚟

岩岩入波
now兩個講波佬d語氣好似死老豆咁

屌你老母球證 做野都唔洗呢個時候做啦 又要俾人入

鏡頭影住佩狗：你睇賓周馬幾勁 又入波

求其開個po就當係皇區 我報警添呀

悔氣到 3-1 LU

好想聽下

驚啲狗以為係皇蘇

光頭佬換人未

疤狗ok好笑

發現賓周自從馬克龍當選就唔同左

我都想聽下

佢地宜家講野低左8 度
好撚低沉

可唔可以投訢
講波佬唔中立講條撚呀

皇皇皇皇皇皇就係皇區呀？我當即討睇波渣！

Now2隻巴狗咩名？

牙朗之後明顯插水又冇事

下次開疤狗死全家啦

唔通佢地兩個有啲不可告人嘅秘密

踢走住烏重返國家隊

Now: 把聲老成d個個都okay嘅 另一個真係柒疤狗嚟

支持 有咩途徑

擔泥:咪撚再扯 反正我都傳唔到

雖然贏波但見到擔泥就好撚嬲

Btw 又無CS

後防真係好牙煙

條友咁攬住賓周
一定好想吉入去

現在台果兩條友依家好似電台深宵節目咁既聲

有cs先驚

想投訴好耐 次次講皇都係呢條撚樣

打門了

識笑應該知我講緊頭D

對面開始矛

朗

呀朗

C7

朗咁都唔入

c7

回塘

玩呀拿

屌

我朗做乜鳩

阿朗依球反而唔入

下場係咪viu播
到時有得欣賞下個疤狗講波佬

卻老不射男

ar.... 話口未完就入左啦
可惜啦 個邊古迪堤球波慢鏡先重波完兩次
咁就比人入返轉頭

頭先C朗一炒即刻醒神返

右腳入唔到波

我腳比得咁靚 屌你老味

太易既唔入

朗哥做乜鳩

回塘了

呢度無寫討論足球 討論籃球ok?

但交得靚

牙朗

C7係咪好憎卻
唔想比助攻佢

我腳個助攻呀 屌你

牙朗係咪同巴爾交換靈魂

拖兩下做乜鳩

呢球俾得靚wor,係c朗

Isco差小小

ISCO球波快撚到

唔想帶帽

唔通學小花刷數據咩

唔講以為越位

c7比人推車個到2條友d語氣閪到
咁依球吹唔吹啊

ISCO 呢D橫帶拉角好撚勁 下下中龍咁滯

本澤馬

未換過人？

疤狗負皮

擔泥真係好撚好笑

摩迪差d

以為賓周又碌碌下過哂d人

冇人理泥妖

我唔知 純覺得好笑

丹泥傷左

換泥妖啦

擔泥傷了
等左成季

擔泥似傷

係咁攻 又唔入

係傷就好

撞大脾痹左姐

支持換金毛客串

換左高華錫

達子呢

成班想擔泥傷 我屌

isco岩岩果球射得幾撚靚

好傷心

賓周入波你唔係以為佢會出到黎呀?

支那條link條女話泥妖唔可以傷
心諗

傷出啦屌

呢下對面殺埋黎

我係話對面

食糊位嚟

辛苦佢喇, 走上走落

最期待既畫面出現了

最憎呢啲種仆街講波佬

擔泥可以傷吧

條女9up左好耐

屌 無事

洗唔洗咁嬲

灰

你唔係咁都起得返身下話

今場同上場命要好似係唔同人講波？

居然大家都係睇緊呢條link，佢老味女人唔識足球

擔泥傷無右閘用呀

切爾達班人請你地整傷泥妖

牙泥係咪死頂

大大個拿祖係度

點解要無事

作為皇迷又唔係咁想佢傷GE 不過見佢咁辛苦建議出場休息下 最好黎緊幾場都係

岩哂喇咁鐘意收步，坐後備唔駛跑岩哂佢

仲要成日無啦啦大嗌

拿大哥

洗撚咩

lm 80min達仔/機司

本澤馬！

勿歧視女人

乜今場你見到有右閘咩?

有無搞錯咁都無事

好想睇到擔泥有成才嘅一日

達仔出未 又坐90分鐘？

出佢的話,個右閘位有用同無用無分別

No la 之後無右閘用

利申：反泥

摩迪囉

冇呀

拉莫斯重回右閘！

下場主場家作客打馬拉雞

要機師打閘都唔要佢啦

作客

驚

我地隊波幾時有右閘

卡文尼又要上身

屌。hea到

好勵志好想哭

Isco無力啦
換辛啦

光頭佬竟然仲未入機師

辛仔機師READY

牙泥負傷踢至完場

垃圾又要入黎

好似由當年的沙加度,施仙奴,到拉膠,再到積仔,都係右翼咁款
擔泥佬直頭如同虛設

見到摩迪好撚辛苦

換朗牙朗

換朗

換走C7

出孖寶但收C朗

屌？！
出機司？！

換朗哥

仆街又係西班牙雙寶

孖寶

好撚憎機師 幾時先唔會見到佢

積仔算正常

好出奇咩？

朗個手勢
無不滿 very nice

又出機司

你係咪摩佬

朗哥應該冇事？

都完季仲未慣牙
?

施丹:我點換人唔洗你教

屌你賓周

本澤馬 哈

又係機司，加強防守

正氣

達仔呀

換摩迪好過啦
唔換下場應該出高仔

😅

正氣又幾碼唔入

佢好似好happy

拉膠真係
華仔派膠就比人放大黎講

摩迪痴撚線

拉膠

未夠近5碼唔入 要2碼

其實近排唔鍾意機師嘅人數應急升

摩迪餵撚到咁都唔入

今場華仔踢得好好

無架啦

準備學沾屎執行李

前面攻緊,後面嘈交

無左幾千萬姐
咁惡做咩😟

樓主既老母射都入啦

佢幾碼空晒都唔入，我諗換走左佢，佢都無乜好投訴

達仔金毛卡斯拿有講有笑
3位邊緣人

咁b9呢下又真係咁射既
上半場個球就真係hea

機師賓師輪流獻技

拉膠派膠派到連名都幫佢改埋都唔夠

屌你機師唔係大力就一定入

最憎人話出佢幫手防 唔撚出泥妖就唔洗咁煩啦

賓周，機師射門世界級

廢

朗4張黃，再黃西甲

拉隊好型

可憐達仔

對佢黎講5碼又真係有啲遠嘅

摩迪下場應該唔會出啦 留力決賽

賓周機師齊齊浪費摩迪助攻

知道見埋今季無得再見，咪傾多d囉

腳

卻

卻仔

卻又入

卻老

腳仔又有波入

靚到

腳仔又入波

卻老真係有一甩

腳子又入

又係我腳

腳仔

卻仔>卻老>卻佬

好撚瀟灑

又係你卻仔

卻仔好撚瀟灑

無錢你收啊 切狗😑😢😹😹

抆腳毛lu

kroos

好心機師學下卻仔啦屌你

機司射波都係9BAN多, 0技術

好似好少見摩卻2個入哂對手禁區

多左入波無助攻

上場又係呢個鐘數

伸脷假動作

朗咁開心

傳入龍

牙朗開心到

疤狗真係唔撚識睇波

我地個幾個中場就真係可以j未來
高華錫,伊斯高,阿辛,卡斯米路(不過要再踢好d)

5碼對本澤馬黎講係遠射

卻仔知道助攻是困難的

牙朗同擔泥GIF好似

鬼咩 前面冇人識傳波射波

識波會鍾意巴？

示範咩係有質素嘅射門

抆腳毛！抆腳毛！

擔泥.gif

好波
作為皇迷每次都會買皇
好感動

機C 埋門有卻佬一半就好

拿唔到3m嬲嬲豬

卻啲射術仲好過賓周

迷賓...刷埋助攻

今場贏硬咪放心攻

拖慢左了

抵啦 舉疤狗頸巾果隻切疤混種

收嗲啦屌你老母仲講個蝗蟲

其實係咩意思

卻老近期真係fit到爆
進攻又勁咗

我皇同熱刺未來邊個勁

打門了！

我迷腳主席 一路走來 始終如一

收死保方

世界體育報:皇馬殺死了足球

擔泥又食一腳

點解踢極都起得返身

泥妖篤到

聖鬥士擔泥

小花個班睇緊波咩心情

機師真係是但傳

完場前都撚一撚狗

擔泥:ok,啱啱刷到tackle

完

我腳又然 冇頭髮果個又豬油

黎緊疤狗會不停話馬拉加放水比壓力

差一場！

係咪成場唯一一個

擔泥點解唔教下大聖點避免受傷

不過就算馬拉加唔放水，皇馬要贏都唔難，何況只需打和

又係我賓carry

支那台條女

下場贏埋啦唔好守和

匪國台條女唔錯 幾正

屌 支那台講波仔女好正

用呢場打祖記應該收得皮

機師出嚟做過咩

頭先又笑人

係幾正

正喎屌你

睇完最連了???

圖呢

你比3m 人就發力
馬拉都係想要錢者

c朗個頭好似雜草咁

刷角

有無圖
關撚左

這就是男人

圖！！！！！！！

唔識講波但幾靚女

我冇

支那女黎講好普通咋喎

講番先,呢個中場線其實真係唔洗入中場,不過前場計前鋒應該要買一個,左閘要買一個,翼唔知洗唔洗買,不過阿bale成撚日做文員真係好難期待佢出黎

因為你睇唔到 轉頭咪又係求圖

半夜三更有乜法子呀

我冇.......

翼都要買喇

前鋒真係要買 因為達仔99.9%走
不過買邊個都好 賓周都踢足

買黎做後備 邊個肯

屌你老母
速度又無
身位又無
做乜撚前鋒

識跑既腳仔好好j

最連然定豬

喂呀

咪入左球世界波

一億買既
洗驚無得出

人地識馬克龍

5碼遠射

嗰班反賓識咩波，嗰球冇走位點入

其實佢都唔算慢

佩狗個2邊面豬登下垂得好撚緊要！

無人會留意你老細

今場踢得最撚攰既 其實係摩迪

打假面

留意埋啲咁嘅野